華為進入英國20年：中國科技巨頭為5G市場展開公關戰

華為在一封公開信中表示，將一如既往地向英國5G移動及全光纖寬帶供應商提供「最好的設備」。

週六（6月6日）的《每日電訊報》（Daily Telegraph）刊登報導，指總部在倫敦的匯豐銀行（HSBC）憂慮，假如英國與華為作對，匯豐可能會在中國遭到報復。

《星期日泰晤士報》（The Sunday Times）報導，中國駐英大使近日向一眾商界領袖表示，北京將這一問題看作是「一次（鑑別酸鹼度的）石蕊試驗，看英國是不是一個真正忠誠的夥伴」。

英國：What 7 you say？

忠誠的夥伴？

忠，《說文解字》解釋為：「敬也。從心，中聲。」《玉篇》解釋為：「直也。」《增韻》解釋為：「內盡其心，而不欺也。」《疏》：「中心曰忠。中下從心，謂言出於心，皆有忠實也。」《六書精蘊》解釋為：「竭誠也。」《傳》：「事上竭誠也。」
「忠」後來成為儒家思想的核心之一，原指為人誠懇厚道、盡心盡力，盡力做好本分的事。有忠誠無私、忠於他人、忠於國家及君主等多種含義。如「志慮忠純」，「君使臣以禮，臣事君以忠」，「盡心於人曰忠，不欺於己曰信」。宋代以後，「忠」在一定程度上發展到成為臣民絕對服從於君主的一種片面的道德義務。 忠是一種美德，是維護國家穩定的一種力量，如果國家動盪，受苦都是老百姓。

英國係咪變左中国隻狗？

忠誠，你估狗咩

懷疑之前燒5g塔係陰謀 將所有反對急住入引5g既意見貶低描述成無知 落後

忠誠

點解要loyalty to you

華為點打公關戰
支那野冇好野個個都知啦
外國都杯MIC野啦

唔理係點
客觀結果係有華為5G站比人燒